究竟咩事阿豬阿狗都走黎連登

我完全唔撚明
明明以往高登都係毒撚集中地
究竟d垃圾5p仔.廢撚狗公走黎做乜撚野
返去5p搵on9 撚/閪交配啦
成頁都講女女女....大家睇下頭十熱門
我正式宣布連登已淪陷
唔會再係毒撚集中地..風氣已變
節日亦唔會有人係度取暖
我肯撚定變哂閃光彈post
屌你老母真係好撚憎5p狗公
連比個小毒撚睇下野既地方都要搶埋

咪係囉屌
日日都有人上嚟叫春
全部留關我撚事就算

多左好多感情十萬個為什麼
冇營養又成日洗版

好彩學術post多番少少，見到就幫手推

其實轉場之前都好多感情po架啦
依家似係小左毒撚多過多左5p仔/假膠

創意台都悶到仆街

你講得又啱...
全靠廢joe開放註冊囉屌
不過我都就黎唔想上

你講肥絲大隻開果啲？

身邊好多唔上開既都走過黎申請
污染晒

我一早block左
咁佢假膠（我估）咁有人睇覺得有娛樂性冇所謂，
我自己就覺得too much

因為直接開晒係吹水台